取消哂d 航班 就好閃啦

開得post 預左俾人屌
但係而家取消哂d 航班
即係等下班狗就準備開波
咁多位手足唔好白白送頭呀

又閃乜
機場都拉得
我係圖書館都比人拉得啦

快d 走！

取消哂d 機 即係晏d 就冇遊客
冇遊客既 手足宣傳唔到
理狗又可以係咁濫捕
真心希望大家唔好送頭